[Gay] 心事分享區 312

推呢個啦

推

1

衰仔
唔開po

慎入

晨早流流就咁刺激嘅

我都唔識

即係唔係差，但又唔係好突出果種
希望咁講無得罪人

唔會 我哋呢到出名係不理外間嘅八婆post

個人覺得佢地好麻麻
普通人only

還好啦

賈B

係果時睇hehe 室友先知呢個人
可能我保守
我覺得打茄輪果幕好怪

Hehe 室友都冇睇

gym終於開返

face
stat

你有去咩

點會冇

你做嚟有咩用

俾自己睇

[member閪女人呢[/member]

大陸做野

@ 十世

可能屌過

你都唔知佢晌邊

嗨all

嗨

今晚有袁球老師

但好似好厚粉

小吉都j得過其實

請問有個都幾肯定gay 既frd 新識 佢叫我去沙灘哂太陽係咩意思 佢話我好大隻
利申 非gay

冇所謂！

即係點啫

圖呢?

好想做條仔

做按/被按是旦一個我都ok

咁我幫你按

互按

我幫你按個身
你幫我按條jer

按埋你菊花

普通倒三角shape 肌肉漲漲地咁啦 點解要哂太陽啊

前列腺？

你又岩咩

岩吖 好想撞佢個胸肌

新既有seed未

邊套吖 我都係搵tt 一同看 javgayplus

trance口味 開始怪怪地

左邊個阿叔原來三十左右咋

好騎呢

換番菊池裕也返黎得唔得

同我差唔多年紀以為老我十年

先說出口的人 就已經輸了

俾人射到懷孕

中出即飛

Mean

巴閉

Link

我個樣的確幾有喜感

咁老老實實佢兩個係SWEET GE

吓，會睇都唔似三十，佢似四十中。

唔知喎
D人講既

咩意思

我寧願佢戴返個頭套，咁會有幻想啲

一嘢就貼peter出嚟笑咗

唔係咩叫喜感路線

帥萌高校生<智哉>上課前不忘打掃(露出結實屁股蛋畫面超性感)~~~由於打掃太認真遲到而被變態班導師留下來進行"男人間的課後輔導"...(脫衣調教??有何貴幹???

屌你老母 個黑鮑嬌又係度刷存在感

酒店房可以出咩意外

大家好 貝叔我 由400KG 下降到350KG 啦

點算好

好難由sp變情侶 同鍾意直男一樣係奢望

扑到厭咪算囉

第一次睇GV無露J

善哉 善哉

睇開啲同自己講你只係佢一個 甚至其中一個互相慰藉既工具

🙏拎左黎戒J

要激的 同一個男主角

好人一生平安

shin 星 好耐啦
幫你找找

感激

認真咩

靠樣搵唔到食咪做下諧星

有CC叔 有GV

大鳩個marketing manager 位無回音？

未有呀
都冇野做到啦
琴日咁剷去佢event搵佢
最多佢嫌我煩直接reject囉
但又繼續冇反應

trap hole 6

好搞笑喎

coat啲排⻣先岩佢

咁神奇

其實會唔會係求職騙案

咩啫 巨根小鮮肉吖

咪又係排⻣

hi村哥

又改名
邊位

喪鐘岩唔岩?

（hehe)伴侶 無嘢做 你願意俾幾多錢 佢用（每月）

佢想 亦都有 主動 搵過嘢做
不過佢好唔捱得苦 又唔受得氣
（因為有我照顧佢 所有開支）
返香港之後 佢 做咗 三份工
三份都係 幾日 貨仔
人工都冇要 （做義工）
重點是我太愛佢啦 唔捨得佢 辛苦 受氣
所以就。。。

嗯呀 我都認同BB被我寵壞了

會唔會有人開TG group分享心事？

悶

最近瘋狂追泰劇 係果邊見到"前"隔離POST嘅小腸

仍然單身

乜隔離果邊散哂咩

幫你敲??

攬炒

呢到就係因為無開GRP 所以就算推得慢都仍然存活

大家都係傾向私下膠流

如何索取PM 可以向呢到啲私膠天后取經

咁AT LEAST要屌咗你一鑊先

人地去嗰邊日日食洋腸搵錢要話你知咩

打工換宿

隔離post?

我咪例子

好彩你有自知之名

係tinder match 咗一個男仔，傾咗幾日之後約佢出嚟睇戲，佢話好
第二日問佢想睇邊間戲院同睇幾點，比埋suggestion，到而家佢已經已讀不回咗兩日
我知佢對我無意思但想問吓
如果係你嘅話，會就咁end 咗個對話，扮無約過佢 定係 再問多次

好癲喎....清幾歲

打丁換宿

咦 你點做到

你係咪玩twitter

佢唔算嘅 有時一針見血啫

你up乜

你有玩twitter

冇囉
有ac但係冇po嘢
驚一po左就出事

見人一邊zoom 一邊吹

依家Twitter 都好濫囉
冇樣冇身材 靠po啲核突相都有人fol

例子?

好閒啫咁都

唔記得啦
唔會記得啲核突嘢

車

睇下大肉腸

只follow識既人
有時見d fd做左網黃都幾有趣

我個扁桃腺又壞咗

壞過凱婷?一次含兩條?

可以講名？

人地話twitter事twitter了丫嘛
但話說我識既人都算謹慎，唔會出樣
有個我係電話contact list sync到既account我到而家都唔知係邊個
我反而好唔明d細路，為左吸followers出哂樣，真係覺得一句twitter事twitter了就安枕無憂？

Exac7ly!!!!
出左樣就返唔到轉頭

LINK?

切咗佢啦

好中意一個女仔 表白完佢話我地timing唔岩 佢話近排ex搵番佢 到今日 佢ex飛番英國讀書 又飛左佢一次 佢話無心情 連應都唔想應我

做咩偷影我

瘦既

分左手 放唔低

你

好撚ON9喎你鍾意嘅女仔

頂住呀 有冇咩想講呀
打下字出嚟

無啦 要講既都講晒
都知點都要迫自己向前行 但真係唔捨得

鐘樓駝俠？

覺哥你又返嚟啦

Um.. 只不過佢愛ex多過中意我好多姐 但原來ex咁快又拋棄佢第2次

橙 唔小心喺onlyfans買咗段$49美金嘅片
唔小心click到unlock 又唔小心click咗yes當no
咁就無咗49美金 段文仲要冇頭冇尾
人哋都係十蚊美金任睇 佢就一段片賣幾十美金
仲要得嗰六分鐘

你要對住段片打足一個月

樣又冇 又冇射
回水呀

寒背都睇得出

卞慶華 個樣無咩特別

有冇link ar

咩標題會吸引到你

1年內發炎兩次 應該睇睇醫生考慮切除

一個月

onlyfan....真係咁堅

以前都係一年一次
今年內已經有六次
對上一次一年咁多次已經係2013年 嗰年都係一年幾次

起哂白色點 又紅腫

除衫
影相放TWITTER

咁慘,
咁你就一於分享佢,等佢冇得賺

有諗過放上pornhub

係就快
一齊睇

講野圖都冇張
知唔知規矩?

大大力渣對波

咁CAP架嘛

你成日CAP愛回家都唔識咩?

同一人 我接受到wor

我都係因為一年五次一個月一次所以切咗

蒙

沉船囉

有得揀要天梯定凌凌
不過TT好似肥底

手術痛唔痛

打麻醉冇feel瞓醒即刻食到野
完咗都一日左右會痕痕地
食野就同平時發炎差唔多
我個扁桃腺後面壁位全部爛曬
甩爛果啲皮好似都甩咗大半個月

臭

冇咗扁桃腺又點會有扁桃腺結石

美隊條撚

很粗喔

大肌肌配大雞雞

樣不了

第一次用交友app
就玩到沉沉地船

係呀死要面唔輸得嘅獅子仔

用咁多字去形容炮友

舊人留名

淫亂到難分真與假

第一次上黎依個post係18歲
依家都24了

但依然單身？

拍過5次

而家呢？

單身呀

同慢熱型傾計真係好辛苦
有冇技巧

貼你條J

想搵ltr 嘅
都唔知flirt 唔flirt 好

你估下

我第一次上嚟肥翅個post係20歲
而家已經...

我係19....

沉船
失眠
好嬲自己

升中四了

我以前是冠軍

我上次上嚟係19歲
⋯
⋯
⋯
⋯
⋯
⋯
⋯
依家都仲係19歲

會長我想問你係唔係唔多腳毛架

做咩咁問
我覺得都多

好似有啲老

唔係好似

same here

夠靚仔

你咩經歷

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

賈sir

做sp

唔做啦...廢事沉船

你本身都沉左啦

到時沉咗落佢碌鳩度就仲衰

泰山壓頂

唔止

係咪我嚟㗎 咁似嘅
今日本身想放棄 點知佢又一早打嚟俾我 同我講早晨

go

唔係咁點吊你做兵？

要買孤零屋未

Hi

FACE
STAT

金城安 搞咩 咦....

你又岩?

Hello

27 175 65 1

Can i 屌 u？

有仔就上水

陪我寶寶無時間上嚟追Po

如果你有美國隊長支炮既話可以諗下

Hello
應該個個都差不多架啦

我憑咩介意人地
我都想高啲

幼齒
前排再重少少 停左gym一排減左磅

29 168 63 10

等開返康文處就去操返實啲 等左好耐

實有既

大唔大隻
靚唔靚仔

老實講如果矮嘅我唔鍾意大隻
矮嘅我鍾意可愛型1仔

高大嘅大隻先match

咁本身1都少

我168又零仔樣 但做一多啲

168已經係叧一個世界

好似好cute

一仔

咁要努力啲先得

係

不過同你鍾意嘅TYPE 差好遠 我收皮先

26 185 74 1/0

好高

落左成日雨 好煩

做緊咩

係 好憎濕氣重

好健康 咁早訓

Ok啦 搭巴士 係上層辛苦啲

分啲黎

要幾點起身返工？
我仲wfh緊 已經早起身唔到 返唔到轉頭

射啲嚟

六點幾...我之前要返office都八點幾先起身
Yes 聽緊 - what makes a woman

嘩 好高呀

有咩介紹 呢加聽緊dont text him

個個都咁講

差成10cm

我一兩點訓 十一二點起身

Serrini 係我以前讀書其中一個tutor黎
Aga 都ok 都有聽
係比較少聽廣東歌

Nice dream

Sorry don’t like dear Jane

屌你我都想瞓到咁耐

樹妮妮就出新歌 大家支持下

都唔矮啦

有時仲晏

屌你

月尾應該無得咁爽喇 轉工

一係戴住口罩屌？

加幾多人工

睇完因為我們天生一對 好上腦 brightwin

做咩狗衝我

加得幾好 升埋職

榮進

比人拮仲可以硬就已經值得睇

你真係好早

係 wfh之後削晒

我不嬲比人屌都可以keep住硬

有冇興趣較量吓

同時間一齊比人屌？

師兄好有需要wor

係㗎～
你join 唔join?

大把片俾人拮都軟皮蛇

Haha 預埋我咁開心？

咁睇下你咩stat啦

4p

已經早左 約左舊同事食晏 差啲起唔到身

Yes 就返新工 約左舊老闆食晏寒暄下

搵得好辛苦 我搵左好耐 前排搵到懷疑人生
呢份都in左好多rounds 六rounds加兩次tests

你咁得閒既？

係呀 finance狗

有冇床單

無跑front line喇 唔洗簽床單

27號last day. 28號on board

最好唔洗做

搵錢嘛 差幾日差好遠

甜品

仔

不過平時我又唔係好鐘意甜野 飲品一律走甜
食朱古力 但唔食朱古力蛋糕

Cheesecake 好膩

呢樣又鐘意wor 好食
你呢 你有咩鐘意

So cute
不過我都鐘意食雞胸

一來啦 二來少脂肪啖啖肉 夠方便

我好劣食架咋 求其有啲野食 有杯水就得
聽日開始可以操返

不過呢排就自己煮多
係呀 放工去做 之前好勤力 一星期做足五六日

前排wfh就中午去做 一邊開會一邊做

基本喂飽自己架咋

之前我都試過放工再去上堂 好攰
有時做gym前仲會去游水 諗返起都覺得癲 用盡所有精力

你學咩？
我年底 exam 之後應該下年年頭再上返course

返工前我起唔到身啦...

Wtf咁都估到？我好貪心 其實前排仲學緊日文同德文 不過真係吱唔到咁多時間出黎
完左CFA我應該會再take FRM

你？language course or CPA?

正常放工做完gym食埋飯都十點幾十一點 返到屋企沖涼抖下溫下書都一兩點 not to mention 有時仲要做家務

Spanish?
我係想keep住比自己進修咋 學完A就讀B 有諗過讀master不過太貴

我之前都想學 但覺得啲發音唔好聽
我都未用個cef 下年應該用埋去

我最想唔洗做

Yes 係幾廣泛 日後唔排除會學
搞掂左手頭上pending既先

我好懶 對上一份工interview, interviewer問我點睇自己條path, any plan? 我淨係答佢我想盡早退休 I hate works

係呀 from hku

I feel like he did appreciate haha
個陣個老闆係abc黎 都好young 我估佢好明大家後生想要既野所以先咁直接講

做就做過五間公司 不過真正send cv出去而轉工既得兩份姐 之前有啲係因為relocation/Acquisition而轉公司

弟弟 你a&f?

Made in JP
隻呀美好抵死

希望下年去到 我想浸溫泉

扮咩怕羞 日本唔浸同無去過有咩分別
食過一次 幾好feel 好多local都會去

I’m not

我每次去都會plan幾日用黎浸
我都想 未睇過雪
淨係去過富士山睇雪山

May be right;)

不過好邪惡

或者比仔昅 不過浸咁多次其實都無乜人 好多時都係霸晒個場

唔知呢 不過我成日走堂

應該真係有仔𥄫我架 我估 平時做gym都有
個陣一係起唔到身 一係去幫人補習 廢青黎

住左一排就quit左 搬左出黎住

個陣唔試下？可以夜夜笙歌
係呀 搬左出黎好耐

無呀 啲人話套天能好睇

大概九千
家務既野 殺到埋黎就識做 成個人會獨立好多 乜差都係自己

好睇？係咪純愛情片黎？

合租緊係抵啲啦 但都可以好麻煩
我鐘意睇西片多啲

例如呢 有幾麻煩？
係架 所以有人服侍其實係好幸福

連個樣都西 對本土野無好大興趣 港產片可能會上網睇囉 好少入戲院睇 之前想睇金都

公仔
Ok cool. Good night

好多年無唱過k 好青春

搵返個人一齊住

加油

諗住遲下拆埋部電視去 好多年無開過黎睇

細佬岩岩上u?
生活係好難 但事在人為啦 時間好快過姐 我以前夠以為自己乜都搞唔掂 呢加咪一樣好好地 愈搵愈有

Oh..big boys
個啲更加唔驚 呢個世上只要你有debt 你去到天涯海角都有人提你 教埋你點還錢
Take it easy la

好眼訓

好細個.........

呢加做緊 終於有得做

! Same here
今朝十點出去搵 已經買唔到

好悶 一路做一路禁電話

咁癲 我唔會中計

好惡

Btw 今日見到出左隻姆明口罩

河東獅

不過深綠色
你有無睇到 知唔知我講邊隻

Why. Then you must hate me lolll

仲有隻綠色搵不到

Haha 獅子幾型

無諗到咁搶手

霸道總裁

下？要相認？

Um..唔知呢 你可以試下向我/向佢表白

咁又無 應該話好多人我都覺得佢地好煩

我唔係佢啦 放心

我socialising 但唔太常交朋友無咁易中

游水sometimes run

係咪有少男心事聽

咁晏先收

Haha good luck la
放假先黎打風 好煩

做愛呢

搵朋友出下街嘛

邊個比我屌

呢度大把淫0

咁都比你發現到

不過呢加都唔太想出去消費 留係屋企慳好多

新人留名

屌me please

旋轉with mamiiii

stat無任何意義大隻仔但係大粒墨咁

轉唔到運架

已屈機

圖?

樣衰不了

Hi豉油

講吓啫...我冇咁隨便

諗住買個個啲坐墊for坐既姿勢正確啲 放係Office 都要成千蚊

成日坐到好唔自在 但千幾蚊買舊野又好似有啲買唔落手

Log on有隻平平地 好似都ok

我以前都係 呢加成日提自己唔好蹺

Weekend再去睇下

去一田買個韓國定唔知日本，坐得勁舒服。腰勁直又唔會攰

一齊去睇

一田有架？好似無見過

有，六舊定八舊果隻已經好好坐。但係想買1000果隻，仲好坐，舒服又有support又唔覺背有野頂住

之前試過一次幾好 1800 痴線 我企係到做野算

成日坐保護腰骨好過睇醫生

之前就係成日坐得衰 坐到有一邊patpat肌肉太緊 緊到痹 去左睇physio

你帶我去揀

又得啫

成日坐office就算自己幾直都好，有時張櫈閪呢，patpat sin左落去唔覺。都係會出事。最慳錢係去買摺櫈

我係office都係坐硬櫈

點解公司抽獎無人買呢啲黎抽

我年年都叫人買呢個抽，無人理我

可能啲人抽到呢個會覺得好19
我地通常係啲酒店package/portables/cash

通常係budget D人覺得1000蚊鬆D apple watch會開心過呢個，但係我覺得呢D有用過apple watch

apple watch唔係果D好想要，但係去到必需既luxury
呢D support腰呢D好多人會覺得千幾蚊，食左佢仲好，遲D再買都未遲

講起Apple watch 我都想想地買

做咩啊

有打底既
CC射未?

～*

炸雞豬

一仔腰好緊要呀

原來係你

mine keep得好

你啲呀婆生活咁養生好難唔健康

仲有咩養生野 介紹下
我呢加連凍飲都開始介 酒都少飲

買啦好正
想換s6

S6同個個咩s3 upgrade版好似差不多咁
我買既話會想要hermes條帶好敗家 唔捨得

咁唔好諗佢 諗下我

#721

氹下你嘛
Good night. Friday finally

食我

雷雷最近點

仲在生yeah

有拖拍未啊

冇.…

加油

雷B
攬攬

隨緣啦
沉醉學識嘅世界都幾好 知識係無窮無盡

你幾好嗎

新人？你好
我都戒咗凍飲，買天仁都會走甜走冰

冇左你就唔好
攬下錫啖先

我係最靚架 我係最靚架 我係最靚架

Rich....佢平時啲表帶已經夠靚...我覺得
因為我唔會戴皮表帶

好少飲手搖 飲水多

我就係覺得佢啲膠帶好柒.....
不過未必買架喇 晒錢

面頰好啦

me越活越惹禍
其實……我係淑芬

Hermes個款係幾正幾錢
利申冇apple watch，戴緊普通個啲指針分針

見字飲水～
我都係隔唔中先飲，多數都係飲佢啲淨茶/橙綠

我毒撚戴得唔靚姐

萬鬆啲啦 前排差啲忍唔住買左

得啦咪煩

第2套好精壯

咁啱見到佢個名

負擔到嘅，又真係鍾意的話，買少少奢侈品有咩所謂
人生得意須盡歡

金牛座表示不了

係吖

除左app/tinder/tt仲可以點識人😞

tinder咪又係app

遲下再算呢排玩慳錢

天秤座here

btw update咗iOS14未～

默劇死魚唔好睇

嘿嘿嘿

未呀 未得閒搞佢
好用好多？

叫做有widget擺下，又可以收埋啲app咁
其他好多都係小細節上嘅改變，user friendly咗，好似siri同有電話入

Weekend搞搞佢

成間gym無人 好爽

可以野外露出

圖呢

害羞

pm呢

呵返

又到星期五

得啦咪煩 聽日後日大後日都要返工

Still wfh 繼續hea

想食燒肉

得啦咪煩 parttime仔冇wfh

咁乖仔 返咩part time?

巧耐冇食...想食牛大人...個個都去食咁

唔自爆Kind of服務性行業

琴日lunch食左牛涮鍋

性行業

辛苦晒喇加油

想食牛角

以前成日食 呢加幾年無食過

手天使

我對細路仔好好

好想食好想食好想食肉

肥

肥婆偷食肉

咁串吖嗱

想食

我出名係謙虛小王子黎

TGIF

鋼帶有幾隻了 不過屎忽痕想試下Apple watch
手腕幼一係皮帶？

之前本身book左 不過食之前幾早又爆 所以無去到

cc有冇cap頭皮

排隊都未輪到我肥

Go 琴日食 百二蚊

好肥

我都係
返去沖涼抖下

咁岩既 我都係

今日做左好多野
Gym 學車 開會 睇醫生 gym 岩岩先返到屋企

睇心情啦 有時煮飯炒個菜三文魚 有時簡單粉面 有時煮下意粉煎扒 你屋企人煮飯多？

一夜夫妻百二蚊

Ok 旁水

cc睇愛回家射左幾多次

Ok 拎去！

好多白雪雪肉肉眼都花 睇唔切

爆房錢呢?

(打開銀包)

要返工既話就緊係起唔到 返工平時八點起身 仲點再早點起身去做
我都覺得幾難 但無想像中咁難 幾好玩
見有啲傷風感冒去拎啲藥食下

係呀 等你煲 我屋企人都唔覺意煮野食 所以見親都係出街食

8點起身好幸福

鬧鐘較八點 通常8點20左右先醒到 之後狗衝

咁咪要五點幾六點起身

6點起身

處女？天蠍？

返左屋企收埋自己了
要覆下emails

點頂呀大佬...

其實我幾鍾意返早放早 返晏放晏
日日返9-5好似仲攰...

之前我通常930到Office 五點走人 lunch大約兩個鐘

兩個鐘lunch....提子

成朝出左去 weekend廢事拖 雖然就走

有時無咩做 會約埋舊同事一齊去遠啲食 試過食成三粒鐘 舊同事build都係係附近

Building*

半個鐘太harsh la.....九個字都還好
辛苦你喇

討拍

摸頭

好想做愛

打開個app Gogogo

覆完喇 呢加溫書等開市

處女仲相處到，天蠍有唔好既印象

我都聽緊

Matched??

仆街ex都係天蠍，周街派帽

susan

禾冇乜處女frd

Haha 想聽 圓

佢新碟有首新歌jeng

聽咗成日Lovestory2

3am 諗起以前啲青春史

點解曳

好多人叫唱圓

You won’t. 無結果就dun waste time and next one

我係

個陣首圓有段日子係陪住我大學考final

我初戀情人就係我老公 冇理由會揀我喎

有初戀咩

冇呀

唔係

生日快樂

咁我讀大學都已經係幾年前既事黎既....

多謝

你下面給我吃？

你點define straight act先

不了

睇得出

同會長一齊屌你

真

好亂啊

真心老 睇住我以前Miss啲小朋友大就更加覺得自己老

aga boring無左出道個時既fun味，而家好似倒出黎既情歌好悶。MAD叫做好返啲佢幾時先真係出碟，唔係出精選

好想試下3p

叔叔🧍‍♂️

小問題都好正

4p仲好玩

嚴格黎講個首都plug埋，又係一隻精選碟

師兄好老練

夾呀嘛

環球歌手啲歌都係咁無乜新意
能說不的秘密、一厘米、3am、小問題同mad未好地地

以前kary咁

你兩個

未試過多過一個

姐係淨係自己一個打飛機？

Errrrr

座右銘

Ummmm

邊個 係邊

我要緊守我座右銘

想3p仲點緊

想下姐

想就起行

是你

頂 我係呢啲年代嘛
仲有首吳哥fuck我都鐘意

唔敢

錫返

說話又唔係咁講啊

個陣mk時代都幾常聽佢

玩還玩 記住安全

唔玩咪最安全

好閃呀你地

典解我會同你同一個年代

唔是咁架

好正常姐我諗？你咩年代

細你都好幾年....

肯定又有天蠍份啦
我就天蠍嘅
你地咩字頭㗎

我貓貓座

處女

扭完要錫返

幾年都係個堆人啦

實有啲分別嘅

唔好扮後生

洗唔洗轉運？

要

我90後尾班車

錫啖唔洗咁隆重架wor

咁都差幾遠

哥哥

幼齒
咁你讀緊書？

Hug

去左沖涼
Good nite

學生哥
好青春

想快啲grad...

約過一次第二日就冇再覆msg

係咪玩完？

到時就會想做返學生...

鳩痕個陣就會覆 等多幾日

呢到我最老

叔叔

約咗做乜

都時就會去讀master

可能係傾下大自然既奧妙

我都想讀

做超越友誼的事

我以前都係咁諗 到出左黎做野 又唔想晒呢筆錢去讀 又唔想靠屋企人wor